西布朗正式降班狂賀區

佩利斯教法雖可恥但有用
炒佢你竟然搵柏祖嚟教？

佩利斯教緊嘅米堡升番上黎就好笑

柏祖

舞王

柏祖呢條冚家產死十次都唔掂

召喚柏祖又贏巴打

兩隊人瑞西波率先降班

柏祖是無辜的

轉個頭又有隊搵佢教架啦
唔會死得去

大Sam 布魯士 曉士 學神 炒散型教頭

我地利記幫到盡

柏祖苦主區

布魯士隨時下季又見番佢

又送6分比紐卡素

唔好呀佢教D波真係西到無人有

上季卡蘭卡vs普利斯

睇到嘆為觀止

炒pulis唔係問題
請pardew個下on9
所以係要有報應架啦

呢幾條友入面

最勁應該是學神

條友教中下游球隊是有一手

柏祖有料到架，皇馬巴塞先岩佢教

原來個director係因為請咗柏祖先比人炒

反柏祖不得好死

主席、CEO、技術總監全部先後俾支那班主炒哂

一個柏祖搞到主席、CEO、技術總監比人炒,隊波仲降班

柏祖又贏